劉曉波雕塑擺放銅鑼灣

2018年06月01日

劉曉波雕塑擺放銅鑼灣

【本報訊】六四集會舉行在即，支聯會昨在銅鑼灣時代廣場外，擺放已故中國異見分子、2010年諾貝爾和平獎得主劉曉波的雕塑（圖）。

支聯會十多名成員聯同民主派議員毛孟靜及張超雄，高叫「結束中共專政」等口號，並收集市民簽名，要求中共釋放被軟禁的劉曉波遺孀劉霞及其他政治犯。支聯會主席何俊仁希望藉雕塑延續劉的堅守精神及價值。支聯會明日會聯同其他團體，由西區警署遊行往中聯辦，要求釋放因悼念六四而被捕的人。

許頌明攝

上一則
上一則
支青組城大生堅持爭取平反「中港民主息息相關」

下一則
下一則
兩團體申維園旁集會「挑機」

支青組城大生堅持爭取平反「中港民主息息相關」

兩團體申維園旁集會「挑機」

英密件揭中共 用衞星偷外媒六四片作政治宣傳兼助緝捕民運人士

嘩 中共肯定嚇到標屎

行為藝術

有咁多簽名，眾怒難犯

挑機 ？ 今次覺得會被清

唔得啦 唔得啦
咁搞一定解放軍入城
中共一定嬲到震

俾面共產黨